剖析黃心穎呢種女人心態，以後大家醒少少唔好沉船

呢d女喺職場上見過唔少，
每廿個女人大約有一個
希望大家醒目少少認清呢d女人， 冇女朋友嗰陣屌下都可以， 但千祈唔好動真感情
有女朋友更加唔好為咗呢d女好似許志安咁on9

呢d女人有咩特徵呢？
外貌上，
都係有三分姿色幾順眼咁
即係有得食你都會食果種
但絕對唔係男人見到會回頭望/覺得佢哋係女神嗰一種

能力上，
醒目識得用人際手腕做野
但能力絕對唔top
所以勾搭男人係佢地最有成功感嘅野
從而樂此不疲咁做

行為上，
無女朋友嘅男人佢地當然會flirt
要嚟維持自己嘅吸引力
但無女朋友嘅男人實在太無挑戰
基本上只要少量身體接觸whatsapp幾句
已經會暈晒大浪
呢d女人由小學開始已經識用呢招釣到幾十個上百個男人
上到大學佢地已經覺得咁玩好悶
帶唔到成功感比佢地

所以之後就會轉向有婦之夫
有婦之夫大部分定力大d，識得避忌d
甚至有部分真係好愛女朋友/老婆會避開呢d女人
咁嘅情況就充滿挑戰喇
如果咁都勾搭到個男人
幾證明到自己有吸引力

睇黃心穎個record就知呢d女人會愈玩愈大
愈係難度高愈刺激
你以為真係小fan屎想食偶像？
講真許生果副尊容果個地位
中意聽佢歌都唔會想同佢搭上啦
令黃心穎想勾搭許志安嘅重要原因
係Sammi - 香港最強天后
論地位叫座力容祖兒楊千嬅都完全唔係果皮
天后嘅老公，出名愛老婆，經歷過風風雨雨
咪又係比我釣到
仲要玩到許生d frd個個都知
得佢老婆唔知
幾厲害

最後呢d女人一世人只愛一個人
就係自己
永世都唔會真正愛一個人
因為愛死一個人
佢地就會自我形象降低覺得自己無晒吸引力
所以！咪咁戇鳩！
有女自動獻身時照下鏡先

點解我會知？
因為我個ex就係呢d女人

G持

講得唔錯，基本上同我睇法一樣

呢種咁嘅垃圾臭閪賤女人真係應該係世界上全部消失

只可以話呢種女人係永遠存在
男人鳩痕都可以理解
但要識得抽身
屌還還真係唔好動感情

Ok

講得幾好
如果老鼠安一早睇到樓主你個post
成件事就可能好唔同

強帖

嘔心瀝血嘅經歷寫出嚟係見解獨到d

所以都要收返話佢on9嘅
有幾多男人會明呢種女人心態呀

可惜男人阻止唔到碌鳩諗野

諗起之前訪問袁詠儀話有女藝人姣呀Chilam
Chilam爭D落搭

又講得幾中喎衰鬼

馬明本人？

馬明好似我睇得咁通透就唔洗比人帽啦！
但佢有一日會明

許生d歌正wo

香港唔少呢種女人

小弟都試過遇過呢類女，有次 annual dinner 後落完 k 飲到上哂腦差 d 落坑，好彩仲有三分醒。

許志安呢啲男人心態先最應該提防
口講愛你 背後做呢啲野

最緊除得快

講得太好

呢條女係加拿大食大麻食L傻咗

無撚有錯

職場上廿個約見一個？
邊有咁少比例呀？
扮天真呀？

男人真係要有定力，咁樣反而吸引到高質既女女，冇定力只會俾呢啲女玩，帽

而家大學啲hall 真係好淫亂

呢度有一件搶人男朋友
但係隻臭雞係7嘅

呢種女人仲有一種特點，就係會唔介意係咁同你分享佢自己嘅野。

普通flirt下仔嘅就通街都係啦
但玩到咁癲嘅真係差唔多

Captain cool 都滾開架啦~扮乜野

分析透徹

我明呀

我都想俾呢d女人撩我扑野

最後一句才是煙花般的燦爛

屌你啦 背後玩左幾多件呀 又成日去邪骨

唔中晒都中8,9成

做左野都7/8年 真係好撚少遇到呢D

點解我會知？
因為我個ex就係呢d女人

突然好SAD

野草燒不盡 中外都有呢種女人
江湖上睇路行啦

中

最後個段完全同意

你個角色係有夫之婦定係馬明先

tl;dr
聖母院係咪佢放火先?

好勝既後果
就係全香港都憎9條臭西穎
好搞唔搞
搞中香港天后個老公
Sammi係香港既影響力係好撚柒9大
Fans亦好撚柒9多
條暗星賓穎今鋪食撚屎啦
我地Mi fans實同你死過！

全中

馬明

補充返：
我而家女朋友好好
我過得好幸福
大家唔洗替我傷心

仲要癡埋天后扮佢朋友 一定好有成功感

你又知佢老婆唔知

大家說這個帖子是不是應該推一推

呢D咪女人講既上進心

同埋呢種女仔
好鐘意有人培
無論男男女女都好
絕對唔可以自己一個獨處

講得好，公司已經有個同你講嘅一模一樣嘅臭閪

其實講係咁講但啲人成日話港男廢既最廢原因就係明知故犯，好似啲香港廢老咁，你估佢地真係唔知俾班大陸婆剝削緊咩，佢心水清過你啦但係要去犯賤呀，係要食完埋單呀吹咩

同意 空姐最多呢d

聖母院火燭我都好覺得好可惜
但我阻止唔到聖母院火燭
但我想用自己經歷警世令個世界少d好似我咁嘅悲劇
希望你明白我唔係以花生mode開呢個post

Sammi係香港最強天后？未食藥？

想聽多你同你ex嘅嘢多啲

寫得好真實
幾年前遇過一個咁嘅女仔
確實唔靚，不過有種魅力同吸引力
flirt得好勁，感覺上係身經百戰
最後好彩醒目冇中伏

你又講得咁準嘅
我個ex咪就係

賓穎呢type女玩下就得
切忌認真
要記住佢地唔係真心鐘意你
只係鐘意姣到仔既滿足感
一切都係為左證明自己幾有吸引力

黃心穎同安仔好襯

砌起上黎係咪自動波好主動?

呢d女人真係做公廁一流

後生女想證明自己吸引力掛

呢啲女人天性嚟，都係睇你收得埋唔埋

所有女人都係g 兒登

有呢種心態嘅女人邊只咁少
只係唔係個個有姿色做呢種事姐

華生

我識有個女仔都唔係好靚 但都唔係好差 又係手段高明 佢話做小三先係最好 因為男人會錫小三多過正印

屌你又講得幾有point

00後？

拿我份人就好均真
無話過呢d女人係雞
佢地天生有呢d格可以話自己控制唔到
但做男人要識睇清楚
用個腦控制條撚唔好用條撚諗野

分析得好好

仆街好中肯
女友都係主動埋身

但無女朋友嘅男人實在太無挑戰
基本上只要少量身體接觸whatsapp幾句
已經會暈晒大浪

有冇咁誇張
身邊所有男性朋友都唔係咁
講到啲人有J就見女就想屌咁

做得空姐好多都覺得自己有魅力同貪慕虛榮架啦，有乜咁出奇

講得幾好
希望啲男人唔好咁賤

寧做安仔，莫做馬明

樓主就係馬明?

睇埋身條女有幾索姐

講得好！

噚日同個同事講同一番說話，佢唔撚信有女人係咁嘅心態

OP你到底經歷過D乜

我地咁似識同一個人咁係咪姓林

巴打辛苦啦

學到嘢

只會好似屌肥仔FD咁屌樓豬阻頭阻勢阻佢食大餐

而家回想
我人生見過4-5條呢d女啦
所以真係幾普遍
唔係同一個人

啲狗公膚淺又要燒埋其他男人

真係靚果d唔洗做呢d野都大把男人追
唔會咁做

每個時代總有一個潘金蓮

自己有男朋友仲搞人男朋友嗰啲臭雞
快啲死撚咗佢

勁多呢類女人 公司之前都有 見到就憎想打佢

我EX都係呢種女人, 當年我誓神劈願話唔會同有男友既女人發生感情
佢就係咁試我, 最後一齊左

到最後又係比我發現到佢原來有私底下約佢d ex (係d ex唔係ex)出黎, 講大話唔比我知

最後分手個時仲要歪理講到真理, 話每個人都會偷食, 所以佢每次拍拖都一定會先過個男人偷食(咁佢就唔會蝕底), 但佢亦證明到比我睇, 真係每一個佢去勾引既男人都中招, 所以個下我都唔知點回佢

經此一役我唔會做呢種男人, 某程度上都要多謝佢, 依家完全免疫任何姣婆, 只愛女朋友一個

而家講緊你無拖拍時
有個女仔同你啱嘴形
又算3分姿色
有幾膚淺？

仆街
之前就係動過真感情起依啲臭雞到
結果個心傷到仆街

遇到呢啲女就好
A0

真係同路人

以前個ex都係咁玩玩下係好正 但性格上真係幾大問題下 話就話好嗲 但其實好多外在因素可以一瞬間令佢離開自己

鄭秀文幾時做左香港地位最高既天后

心水清

啲女係真心定勾搭男人玩玩下都睇唔出
有女whatsapp下就狗衝去做兵
你話係咪蠢同膚淺

其實而家已經無新既天王天后
全部都係上一個年代
但sammi絕對係其中一位

馬明開post?

臭西女

佢唔係唔通個大口祖兒係？

最少都食過女啦

你叫金鐘毒撚情何以堪??

講到超過人瑞同春卷會唔會吹大左

Ching心水清
公司有個又係收好多兵
有朋友有老婆都會收
但一邊周圍唱話人仆街有老婆都想搞佢
一邊又同人曖昧

呢啲女人永遠做唔到真正女神級
就係不停flirt人再 放風自己好多兵幾有吸引力

我公司都有件，不能認同更多！

呢類人做野會比較進取，對人就爽朗交際手段好，隨時係外國返黎男仔頭性格，對任何年齡層男仕都會有興趣交流。

現實版林仙兒

講得好

呢種能力都幾好用
想埋sammi 身就埋到
想勾邊個男人就勾到
估佢跑得出紅到都係有呢啲手段
樣樣都手到拿來
用得好嘅話發達都得

最錯就係用係個垃圾老坑身上

巴打要keep住依個諗法

ok我認我果陣蠢亦唔知原來有女人有呢d心態
講真男人老狗唔同女人
唔會諗太多會唔會比人玩
傾落好傾咪去囉
不過之後都真係好hurt

犀利

我都曾經愛過一個 " 從來唔會愛任何人 , 淨係愛自己既女人 "
而家諗返起真係

鄭小姐攞白金銷量/最佳女歌手，上紅館時，春卷出世未？

當年紅館無而家咁公廁，要有好多歌，好強人氣先上得。

同你一9模一樣
好愛而家女朋友
未拍拖之前唔會摸身摸勢
就知係好女仔

通常遇到呢d女人單身個陣都會扮有女朋友仲會成日吹到女朋友幾正幾正，好快佢就會好主動好快有得扑，扑到唔想扑個陣就話其實你無女朋友而家好愛佢想同佢一齊，咁佢就會即刻好無癮，覺得比你”呃”左咁(但呃乜撚野先？而家比你坐正bor)，跟住呢d女好快就會自己死撚開無手尾跟，呢招反間計真係得

黃心穎跳樓死啦

究竟咩家庭背景先會養到個女咁下賤

佢哋係香港最後的童話 咁都勾引到 成功感大過勾富豪

可唔可以唔好再黃心穎 呢D野日日都發生緊

巴打要繼續呢種意志！ 抵讚！
祝你同女朋友幸福

女人睇女人好易feel到邊啲係啲唔認真玩玩下嘅姣婆
身邊啲男性朋友揀女朋友都一定睇埋性格內涵學歷背景
所以佢地真係唔會話見個樣ok又flirty就想溝囉

樓主分析得啱唔啱就唔知
我淨係知呢兩個都係仆街
女嘅明知男有老婆都照搞
男嘅有個咁好老婆都落搭

鳩硬冇情講

其實 我一直都覺得空姐都係waiter一種
只不過係工作地點令人有種假象 好似好高級

I know that feel

即係所謂嘅 綠茶婊 吓話 不過黃心穎假假地都港姐喎 需然唔係咩絕色 叫有名氣吖 唔至於三分顏色啩

呢種性格全部女人都有，天性嚟，有助遺傳良好基因。越搶手（多女鍾意）嘅男人越吸引其他女人，中間唔洗太多原因，例如會群體地認為某人係男神（韓星）去到瘋狂嘅地步。係呢個社會演變成好多女都想證明自己吸引力去搶男人！

最後嘅結果係由一個基因好嘅男人（由一群女人揀）屌一班基因好嘅女人（由一個男人揀）。

因此，全部女人都係，全部男人都去滾。呢個係神嘅安排，不爭事實。

後生既後講算係，隨非你同上左神枱既老野或死左既比
Btw 你係咪想講GEM先係

講得無錯 就係份刺激感

中point

始終都係唔明點解賓穎會叫做「有幾分姿色」

咁點解呢種雞會有男朋友？

Sammi 地位叫最強第二, 只係輸俾王菲
估唔到而家d 小朋友覺得艾辛同嬅e 同佢同grade

你講下黃心穎個record先啦
你要分析"黃心穎呢種女人心態"，你應該要用黃心穎既資料，而唔係你話你職場見到收兵狡婆既就安個名叫"黃心穎呢種女人"，然後倒轉叫人代入今次事件中黃心穎就係你講既"黃心穎呢種女人心態"。

我連黃心穎係一個點既女人都唔了解啊大哥

都要滿足一下9痕既男人既
死哂既話個世界會好悶

你最尾係咪擇咗韓紅

唔沉船就得LA

呢D 女通常好淫好好屌

我覺得馬明會好似港豬咁包容佢，娶埋佢

以為你講緊我個ex

我Ex就係沉船咗落呢種女人度
呢啲女人嘅心態好撚恐怖
我一同個ex散 佢就唔再纏我個ex

人地玩慣啦，多一個唔多

安仔又唔係死係沉船bo

因為我個ex就係呢d女人
呢句簡直係神來之筆

呢d 女人一世人只愛一個人，唔係佢地永遠得唔到既人咩?

有鋪癮 搶人哋啲嘢嚟肯定自己嘅吸引力???

諗極都唔明點解會想食老鼠安，唔通真係fans多得巴打一言點醒夢中人

呢類老江湖乜膠都(出)賣得，例如自己母校......

小三你老母

論地位叫座力容祖兒楊千嬅都完全唔係果皮天后

有無咁誇張，容雞兒叫足咁多年天后，真係唔覺地位低過鄭秀文。
利申好撚憎雞兒加好撚樣衰呀屌佢老母。

唔單止咁
癡埋去亦可以套到有關安仔嘅喜好習慣，或者有咩唔鍾意
識到避忌，自然更加得到佢嘅歡心

講真，過幾年隨時又搵個懞佬埋單
到時話自己信左教就得

有同感

唔會啦
老鼠認為自己一定係例外，自己玩得起，因為佢身邊嘅朋友都係玩開嘅，送上門都唔識玩顯得自己柒
呢種人死都唔認自己無吸引力
佢同啲俾大陸婆呃公屋嘅退休阿伯其實無分別

咁100% 搵到，不過我信呢d女性格係冇得變

覺唔覺賤穎係世界級臭雞？

男人鳩㾗就正常
女人派帽就臭雞

連登雙重標準到

世事都俾呢位作者睇透

雞係明買明賣無呃人架
唔好再侮辱雞ok?

師兄高見

我無話過呢d女人係雞
唔好將你自己講嘅雙重標準套落我到
呢d女人係永遠存在
同男人係鳩痕
根本無抵觸

但問題係 你好難睇到啲女咁既一面
就算啲特徵真係吻合 愛情真係盲目 你都會潛意識覺得佢係例外又或者你都唔會sense到佢係姣

師兄剖析好透徹

樓主係咪馬明？

死臭雞

所有女人都係雞

要靠啲咁既嘢證明自己 呢啲女人真係痴撚線

Sor
佢係同人地老婆扮 friend
背後食人老公賤閪

屌，我差啲以為篇文係我自己訓覺個時寫既添強帖留名

破解家庭為樂. 實有呢類女人. 想戰挑自己.
所以班女 成日 SHOW 波, 露腳. 想知自己能力如何.

男人身邊啲朋友都好重要

G

十個有七個，另外三個樣衰，已婚（長包），同性戀

馬明係咪真係毒到咁，乜都唔知？佢自己應該最清楚自己條女咩料

後生女
黃小姐好似都3張野

出去玩還出去玩
上埋身就另一回事

老鼠可能平時都係咁出去玩女明星，點知今次斷正

唔通公開講當ons 咩

馬明要搵女朋友 儘量搵圈外女

呢行d女人 大家心知肚明

樓主係馬明？
馬明上連登冇人信

因為我個ex就係呢d女人
樓主馬明

分析得好好,唉

盲點

突然諗起一個人

竟然有人質疑鄭秀文係天后呢回事

每廿個女人大約有一個
你統計過?

馬明上連登出post冇人信

95%認同

真 香港大把女係咁

推爆

同樓主一樣睇法 依d女屌完就算

大把呢啲女人搶完人哋男朋友搶完人哋老公咪一樣係大把朋友幫住佢覺得佢哋冇問題

同我個ex好似

呢啲言論到底想點 唔明點解咁多正皮 點解條仔岀軌可以理解 女岀軌就係臭雞？係咪有撚病？標準連登仔思維 將啲歪理合理化 幾條友認同就當真理 on撚9

最後呢d女人一世人只愛一個人
就係自己

最中呢句

咪臭係

唔知以前既 章小蕙係咪呢種人呢

好同意樓主
呢種女人其實最愛就係自己
男人係佢地心目中只係玩物同工具
Hurt到人 佢都無咩所謂
最緊要係hurt唔到自己

最尾果句
樓主一係有社會地位，一係收入好高，一係有婦之夫

講左我係馬明個角色

7/10

同人老婆扮fd真係仆街中既仆街

呢代sammi 實至名歸
除非你話同梅姐比

祖兒起碼唱歌勁過佢，sammi歌影視邊樣掂？

唔係改信教，邊會多咗班耶撚fans?

鳩痕就一定要叫雞？

我無屌許志安，我理解男人鳩痕=我認同佢？
我理解男人同時理解呢d女人咩心態
由頭到尾我屌過黃心穎？我有鬧佢臭雞？
係咪有撚病？
上面有條友屈9我雙重標準我覆左佢
你自己睇
唔好將你自己見到其他連登仔講嘅野就塞落我到當真理

因為你唔係男人你唔會明 被性欲長期支配思想嘅個種感覺。 你會以為扯旗好爽 但其實好痛苦 個腦唔想要嘅時候肉體都會想要 又會令到自己搞唔清性欲同愛情。 其實男人真係好單純 如果唔係性欲累事 根本十個有8個都係好男人黎。

Ps. 你以為射精好爽？ 好撚攰架 射完個人會虛架

睇到最後

講中晒
但男人幾識先會識咁諗呢
就係中左招 瀨晒野之後
然後下一次會停一停 諗一諗

然後再中招

巴打講中晒

呢類女人，話多唔多
話少唔少

自己都遇過幾個
擺明只係想挑戰

佢地身邊果個男人 都有個特質
就係 宅/毒/純
因為方便自己控制呢個男人
自己食幾多野都唔會發現

留名

十卜

前公司有個utuber正正係呢d女，樣一般，又係有d姿色，但同女性同事基本係玩唔埋，因為佢地不肖同d女做朋友，眼中只有仔，做野唔係top，只會r男同事幫手，背後會同d仔講女同事壞話
所以遇到d女係咁搵你傾計，又特別埋自己身唔好以為執到。。。個陣佢話自己有男朋友，但其實都係客。。。

總之會將所有野都美化得好好俾你聽

最後個句

rap一次成段

你冇雙重標準 ok你話冇就冇
你覺得男人鳩痕只要出軌識抽身就得 咁請問你可唔可以接受女人閪痕出軌識抽身 唔放真感情衝就冇問題呢個道理 ？？？？？

我ex都係，仲ok大波

樓主係咪睇落正直純情乖仔樣？
佢地最鐘意食呢啲

我覺得劉佩月都似係啲咁既人

明星係雞係公廁，港女n手西

即係本身係A0, 就亦冇可能遇到賓穎呢種女人埋自己身

真係有小學女生已經識得勾引男生 / 阿sir?

巴打，祝福你有段美好姻緣

我講男人鳩痕講緊無女朋友果d
我篇文最開頭已經表明左
有女朋友唔好on9

sor9ly我係覺得無論男同女
只要單身唔搞9人唔呃唔騙點玩都得

高質分析

懷疑你就係馬國明

有
我當年有女同學小五/六已經同緊隔離中一校草拍拖

我都好尊重女性
歡迎追返我講嘅野
我唔會叫黃心穎呢d女人做雞
同時我覺得下下叫臭雞臭雞係乏低妓女
妓女唔偷唔搶唔呃唔騙
根本同其他行業一樣
女權無問題
但要比多少少邏輯
如果咪又比人話你左膠上腦

正

最尾果句好sad

閪女人

小學生唔係以勾引為目標
但會享受姣下男同學帶嚟嘅好處

學樓上話齋, 冇女扮有女

其實無啦啦會聊你既女人都明顯係伏黎
會主動溝仔既女十個有九個都係賤

咁又唔可以以偏概全，都要睇埋對方咩性格，有d兩情相悅但男既唔主動，女仔主動d無咩。

但黃心穎呢種女，多數係有d姿質，部分係有另一半但都唔會係職場好避諱個隻
見到仼何異性動物都會聊個隻

助長呢d賤女人就係d蠢男人

樓主態度係好明確咁表示, 有伴嘅男女不應出軌
可能中間其他人COMMENT令到部分人混淆咗樓主本意啩
有時未必下下睇會員名, 就點錯相; 有時係閱讀理解問題

ANY肥, 樓主出發點係好
唔好為咗呢啲姣閪公廁而傷害咗身邊愛你嘅人

丟那星，講得咁入肉，我忍唔住要俾like你！

我自己都係咁既人
所以好同意

最後一句

卿本佳人都談不上 但又奈何作賊呢

唔係阿佘咩？

有婦之夫大部分定力大d<<<<唔覺得係

分析都唔錯
可以再學術啲就更加好

勁認同
我都識一個咁嘅臭雞

真係流淚行勝利道

你覺得有咩唔同？ 你點睇佢動左真情？ 難道佢識抽身 就會無事？

唔怪得之前連登咁多女性反佢
直覺？

廿個有一個？
5個有一個就差唔多，港女大把

又真係身邊總有一個呢啲臭閪
有男友都周圍勾三搭四
痴到金龜會好自豪 虛榮心好重
不過最後嫁唔出嘅都係呢啲人
毒撚們千祈唔好咁睇唔開走去埋單

有三十隻臭雞負評

人渣的本願

咩廿個有一個
5個有1個先啱

從少到大遇到無數呢類西女人

唔熟唔食，到處姣人試人
不嬲都識敬而遠之
因為呢類女你永遠唔知佢幾時玩厭

社會垃圾
完全冇撚柒貢獻
有d咩做唔掂就嗲d兵去做
d兵做完就去攞威
順手flirt鳩d兵等人沉船拎成功感
痴撚線臭雞

同城城嗰班成日上私竇，仲扮咩專一

一定有人埋單，男人太易呃了

呢啲post必須正評
其實大家留意下身邊有好多呢啲女人
只係今次既主角係一直係大家心中覺得好純情既佢

其實女人並不蠢
佢地只係扮蠢 可以係男人身上得到更加多野

認同 我ex都係咁既人

真正既警世文

通常玩到年老色衰冇人吼咪停囉⋯⋯
但難為陪住佢個個

女權 我覺得你男權撚啲喎 你搞清楚乜係追求女權先啦 就算我真係話追求緊啲咩 最多咪話兩性平等

試過果然唔同呀下

妳岩，但係許志安都講左啦

色心起個陣諗7到咁多野咩

所以呢篇嘢真係要推到多啲男人睇到

唔計上左神枱梅姐，係未仲有個王菲比較呢？

消失左你仲邊有閪屌

兒登仔見d假膠扮絲打既post都沉晒啦，雖則現實唔會有女性睇中兒登仔，但間唔中d敦倫金咪又會出事

呢d臭閪女重要好識扮弱者扮慘，明撚明日日出mk，但都要扮唔識路。

然後佢點解會識女性朋友，你估真係同你真心交朋友？係真心交9你老公或男朋友或追求者荀盤。

重要臭閪好撚醒架！如果自己係一個容易點著，經驗值未夠嘅人，嗅到臭閪味，屌9佢或另一半時，另一半可能唔鍾意，就會好易中伏，比咗個機會臭閪！

不能只有我看見
推上熱門
等啲賤女人冇得食

樓主識波

曾經識個fd都係咁 仲講到理直氣壯
最後絕埋交 好似征服一個已婚男人好威咁 屌

咪玩啦佢最紅係9x-04呢幾年把聲差晒

最後呢d女人一世人只愛一個人
就係自己
永世都唔會真正愛一個人
因為愛死一個人
佢地就會自我形象降低覺得自己無晒吸引力

我ex都係咁 真心希望自己愛過既 唔會好似賓穎咁

巴打而家放低ex未？從文字中都感受到你既恨

好彩返工啲同事冇女人

佢有佢巿場

總之勿認真

唔靚唔計掛？

冇女就唔會理你啦

有求就有供㗎啦

最尾嗰句

精闢獨到

處心積慮，先親近令妳放低戒心。
然後偷偷搭上妳老公........
之後仲要扮無野，太陰毒。

智者

曾經比呢啲女人接近過 而家有陰影

冇錯 臭雞最愛都係自己

樓主用自己痛苦寫岀嚟嘅特別有說服力

分析得好透徹

人渣得本願

人渣的本願個女Miss

作為女人真係覺得呢種人好羞家
想靠自己實力上位嘅女人係咪買少見少
就算冇諗過要證明自己啲乜
正常心理嘅女人都唔突登計劃晒咁多野
然後就係為左做人第三者啦

你係馬明本人？

職場中層/ 中下層大把依D女人

個ex唔高唔有錢唔靚仔
但都有呢啲女埋身撩佢
除左話啲臭雞中意搶屎 都無咩原因解釋到

講中晒我前妻，不過條人渣成功拋夫棄女之後仲趕走左人地老婆入屋。
所以其實真係好多呢d女人

係每廿個有十個 50/50

樓主處於一個「眾人皆醉我獨醒」狀態 真心佩服

好女仔點都有啲矜持
尤其有啲姿色嘅根本唔洗姣

正評
巴打你分析得唔錯

睇得好透 講中晒女人d虛榮心 想刷存在感既心態

屌你老母 男人可以理解
你仆街死啦
雙重標準到

好多嘢都係互相利用㗎啫

通常依種女人好快會畀其他女人識穿
然後杯佢
但啲男人只會覺得佢好純好可憐
然後沉哂船

威龍潘金蓮

究竟要幾小朋友先覺得sammi 唔係天后...
估計樓樓上 sammi 唱 火熱動感 時應該仲未出世

當年瘦身男女嗰幾套戲點解搵sammi拍劉華 因為得佢係同級數咁滯

即係樓主為咗呢種女人背住老婆偷食過啦

咁都可以合理化成件事

咁樓主個ex釣到邊個名人證明自己

必推

自己送上門嘅女人屌完就算
唔好留低手尾

周圍姣人以為自己好有成功感
但事實上個個都只係當佢免費雞

同埋sammi 係杜sir 愛將，而家杜sir 都趕住去斬老鼠安老母啦

sammi 真係歌影都掂，Joey 起碼影方面跛左腳啦...

我識一個女仔朋友就係樓主講果種女，佢係連全公司都話佢係絕世好老公嘅男人，都可以比佢成功勾引到。呢種女有個特徵，就係啲on9仔的會覺得佢好乖好純好Q好天真，但明明佢哋內心就最撚毒。

樓主係馬明

你係咪馬明

點解我會知？
因為我個ex就係呢d女人

樓主講落去啦

比支那姣精搞到家破人亡
不過又咁
如果啲男人唔係精上腦都勾唔走
唔好講到得女人多賤人咁
男人咪一樣

我都識個好多人話佢純既女
有個拍左好耐既好仔男朋友
背地裡唔知有幾多情夫
有啲仲係有婦之夫
最後綠帽俠都係埋左單
我地成日背後笑佢on9仔

大學大把呢d女

佢睇中你，就會有意無意俾指示你，唔係為上位，純粹為得到

利申，試過，條女睇落好純好乖，最後忍唔到

肉便器，發洩完就飛

叫雞動咗真感情先叫沉船 唔識唔好亂用啦

身同感受
不過我果單係男方做主動

結果？

原來你係馬國明

講到你好似有得食咁

LM

已經比01抄咗post

我同男朋友講有呢類臭雞佢都唔太信有女人咁痴線

完全同意
我ex就係許志安咁既男人

條on撚9當正條狗乸係fantacy
八婆張嘉x你閪痕發姣就去做雞啦
陳生你正一垃圾
狗男女

有種女人
唔係真係想要條男人
而係鐘意搶人野
享受搶到既成功感

希望你老公他日會包二奶
食返你地今日種既果

當你親身經歷過你就會知道依種臭雞有幾黑人憎
見過唔少

有病

依種女人真係好痴線 連自己朋友flist緊/有條仔都唔抵得頸 真係會去姣人地 根本就係溝仔成癮 用溝仔黎證明自己有幾吸引

多謝你話我知
垃圾朱奕錦，抄人post抄到自己寫咁我屌你老味
仲夠膽出自己名
抵我喺到屌9你
抵你呢D垃圾做01之餘仲要做最廢個版

樓主見解獨到

竟然有巴打明呢啲臭雞諗咩認真呢啲垃圾應該去死

睇到最後,原來係一個悲慘既故事,樓主

放心我而家好幸福

就係呢堆女
仆街 個個標籤到香港女仔全部都係咁樣
屌佢哋老母你估個個都似佢哋咁撚樣咩

有另一半既男士們都好應該清醒d
唔好成日用下體諗野
見人靚少少姣你幾姣就落搭
呢d臭雞隨時搞到你家破人亡

唔係話你唔啱，但你講唔到個重點出嚟
就咁講有手腕會flirt會搭有婦之夫，班男人係唔會識得喺現實中分辨
大部分男人係唔會睇得出咩係有手腕，flirt，揀有婦之夫
如果做到好出面嗰啲係低手
好多男人現實中見到黃心穎呢啲係唔會識分！

呢類女人有幾個特徵：

1) 唔會搶住表現自己
工作上又好乜都好，唔會做成日開聲話事嗰個，通常好鍾意畀機會男人

2) 好似好有耐性聽你講嘢
畀你一種你講乜佢都有興趣聽嘅感覺，明明同其他女同事講你早餐食乜通常冇反應，但偏偏呢類女人好識引你繼續講嘢，好似好想了解你咁

3) 大部分時間好好笑容
同2一齊進行，一邊聽一邊好開心咁，除咗佢想你幫佢做嘢或者引你氹佢嗰陣會扮下唔開心，其他時間都成日笑笑口，你講i go to school by bus佢都可以笑住聽

4) 好鍾意讚男人
成日有意無意話邊個男同事上司好叻，邊個好勁，邊個好西利
有咩嘢第一時間衝埋去讚

5) 會打扮，但唔過份
你唔會見到佢唔化妝（如果你識得睇），但佢唔會係搽鮮紅色，明顯顏色喺面度，著衫唔會過份曝露但又唔知點解畀你見到佢身材優點
男人睇落覺得唔姣，覺得冇攻擊性

6) gathering一定出現
仲要坐男人隔離，你會發現佢主要都係同男人傾計

7) 表情多多，講嘢一定手舞足蹈
因為男人鍾意女人多表情，手舞足蹈就容易製造機會有身體接觸

8) 冇真心女性朋友
表面好似同其他女人冇咩相處問題
但識落你發覺佢有乜都剩係同男人傾，唔會有交心嘅女性朋友

9) 社交APP永遠好多notification, 長期要check住
ig fb snapchat大把(男性） friend搵佢
再衰啲嘅就乜都hide晒，你唔會睇到有幾多人搵佢

諗到再加

二十個先得一個？太天真了
事實係個個都會 只係時間問題

馬後炮有意思咩？
呢件事發生之前有幾多個人覺得賓穎係咁？
最多都係串下佢似賓妹
結論係,心機重嘅女人要呃你根本避無可避.

hk01 抄po正仆街

好彩叔叔無錢 完全唔驚

其實男人去到果個位, 10個真係得1~2個唔會食落去
公司結哂婚, 有學歷有地位果班人幾乎全部都話會屌

樓主

可以睇我舊po講女同事, 依家佢仲日日姣鳩我

無咩奈唔奈何
趁自己後生青春，當然所有野都去盡架啦
最緊要自己爽，洗理咩其他人感受姐

佢地係好既就點搞都唔會散，我咪黎測試下佢地囉
點知原來個個結左婚既男人都一樣咁不堪一擊

呢種人算唔算係有人格障礙

諗起男朋友狗公上身
同隻雞講：你好可愛，我永遠支持你
仲要送錢畀佢洗
原諒咗一次，瞞我做第二次
我發現決定要分手，就屌返我轉頭
話自己已經比其他男人好，你點差點差
我屋企人朋友都憎你，我都同你一齊

臭鳩 有能力食撚咗啦
食唔到講到自己冇意思食
男人係臭鳩，用碌鳩諗野

自古已經有句'色字頭上一把刀'去告誡男人，'修身齊家' 去remind 男人做好自己咪搞搞震
事實有用咩.

根本個個既心態係'有便宜唔怕洗頸', 睇到咪睇下囉，現實遇到有女送到埋口邊，唔食正笨柒啦

道出真諦

推

咁雞feel

你係馬明 ?

反正前公司，開名啦

番左幾年工 冇女撩過我扑野

睇完全文我望左望user name

建議樓主考慮改改佢 叫馬國明

最尾嗰段畫龍點睛
真心好多呢類女人
只愛自己

岩
返工身邊成日都見唔少

切左條J囉。

梅姐笑而不語

收錢先係雞

呢種女人就係咁賤
好彩我未結婚，同馬明一樣

梅姐神檯級

以為d咩大道理有8k like
原來只係將呀媽係女人擴張句子

公司係西，老闆都係條女既厹，但條女已離開，
全職賣淘寶做youtuber，
買淘寶廠衫再二手放當新貨

垃圾01妓者
抄樓主po當自己見解

個ex 又係咁 但而家婚都結埋 囡都生埋

我個女仔fd最後都係有綠帽俠埋單，仲要係頂帽係笠住黎行禮。

lm

屌完無手尾跟啦
落咩坑

認真問
點解目的咁明顯既女會睇唔出
其實係咪你地太撚毒

認真答 藍絲
女既一定睇得出，
男既有免費女可以抽下水摸下波邊，
老闆又係厹咩女都抽水個隻，
點會睇唔出，
有供就有求，但呢d女一開始係可以扮到好撚純

就算我無咁精明可以睇得出
我都會對好明顯群男仔堆既有避忌
咁既人事關係真係好危險
係工作環境更加係無可能發生係我身上

不過我buy你
啲仔其實全部有責任

玩開既一定會知，始終同類人，
但有d仔真係鈍鈍地未必會知，
身邊見過好幾個呢d女，
身邊d人俾佢地呃哂

亦見過有d仔以為自己係玩家，
俾人玩都唔知

好少遇呢種人
女朋友/ex 都係正正常常既人
不過始終唔信個世界有人偽裝得咁好
真係咁好彩/唔好彩俾我撞過先知

但如果你話老闆都做埋厹
咁唔通條女真係特別可愛個個都鍾意佢咩
梗係自己都做過啲野
成年人邊有咁撚純

Agger

條女一開始正常人，公司既女都好歡迎佢參與大家既圈子，但之後無幾耐就主動痴老闆個邊，再後來有新同事入，個新同事有d明星背景，佢馬上痴
然後有d男既老俾佢痴過，先知佢一直同老闆個堆講成班女同事壞話

每個階段成府都好深
條女係有d身材，都話咯，呢種女係外表唔太靚但有d身材既

好透徹

以前身邊就係會有呢d女性
清楚思考自己有個好乖對自己好好既女友

就會堅拒臭雞說不兼避之則吉

你地係咪成班好後生
我公司風氣完全唔同
唔好講你個啲咁極端
我地連轉個飯腳都諗過度過

呢d咪醒
急流勇退

強帖留名

岩

真心認同 尤其係前個排黃子華稱佢地係最後的童話

尤其是佢有真才實學幫到自己的話.......

支那01記者你好呀
屌你老母今次又抄post

飛雞食完就飛，諗起都正

睇樣就知佢哋呢櫳係自我中心嘅典範啦，裏面仲有一部份具有反社會人格㖭

咁樣一嚟學識同品德就冇必然關係嘞

您想教男同事點去篤Manizer(Womanizer嘅女性衍生詞，指部分女人為個人私利隨處撩仔，以至同雄性動物交歡)出嚟？小弟認為靠觀察目標人物個人性格去分辨係一種高難度操作，之但係如果改為留意目標人物身邊有冇相當friend底嘅女性朋友就唔難睇出，有嗰啲通常唔需要靠隨處flirt仔證明自己嘅魅力；冇嗰啲就會依賴呢種方式，而且不斷複製呢種模式去其他雄性動物度，目標達到就會打齋過後走和尚，是為「男人如衣服」也。

本身冇追開八掛新聞
但今日有個friend send呢個post比我
睇完覺得好有共鳴
多謝你呀樓主，睇完有啲釋懷

其實如果係成日flirt仔點會睇唔出
同埋其他女同事都會講鳩佢啦

真係垃9圾，hk01

表示唔擔心
因為職場上全部都係地中海阿叔阿伯

諗起公司女同事
啲對話比人感覺姣緊老闆 同其他同事無乜傾閒計
老闆係富二代 所以都幾年青
不過我都明 好多女人覺得自己有條件
可以主動搵更好獵物 繁殖下代
大自然定律

自戀/戲劇型人格障礙？

個比例肯定唔止廿分之一咁少

唔係覺得無人睇得出下話

個港姐咪又係賣屎忽賣返嚟
有乜鳩咁巴閉

想聽故仔 可唔可以講下

Cls 係咪同一個frd黎
佢地結婚個日情夫都有去飲
可能後樓梯執返劑再出去簽紙

cls
喺香港真係唔撚敢結婚